文宣要同黨媒開戰

聽完呢個消息 ， 好震撼，好憤怒 !!!!!!!🔥🔥🔥🔥🔥

原來我哋嘅同情心， 係畀啲有心人， 咁有預謀咁有策略 ，咁樣玩弄， 控制，影響嘅 !!!

無線新聞琴晚訪問一個女人，
個女人話自己個仔， 著麥當勞衫，返屋企路過都畀人打， 點樣理解呀， 話打999打唔通，
話就算自己，唔識教仔都唔使理黑社會教仔........

係咪,令人好同情佢呢???

但如果有證據,話畀你聽,呢個其實係臨時演員,你信唔信呀,
係一個局, 佢係做媒, 係咪好震驚呢 ？ 證據，唔好聽人講，自己去睇，自己上網摷 !!!

佢個名叫做 : 陸錦城(城姐) 係李卓人嘅政治組織 工黨嘅執委

網民陸續踢爆,陸錦城,實為政黨中人，曾任工黨第三屆執委會成員，更分別在2013年碼頭工人罷工、2016年空勤工會等事件中「出場」，揶揄她一時「市民」、一時「空姐」、一時「母親」，「無限復活一人分飾幾角」。不少網民怒斥她為「假扮香港媽媽的政棍」，並揶揄工黨︰「工黨培育出嚟嘅媽媽煽動民心果然一流！」